星月樓爆疫 食客須強檢

節錄

星月樓爆疫 食客須強檢

■上環星月樓有員工及食客確診，11月15日起到過該食肆的客人須接受強制檢測。

【本報訊】再有食肆疑爆發武漢肺炎，上環德輔道中食肆星月樓有一名員工及兩名食客相繼確診。衞生署將其列入599J強制檢測名單，由11月15日起到過該食肆的客人須接受強制檢測。

相關新聞：歌舞群組難斷尾 再爆40宗料持續

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，兩名食客分別於本月20及23日光顧星月樓，雖然確診宗數不多，衞生署認為該處具傳播病毒風險。而確診食客亦涉其他傳播鏈。連同前日公佈的三間餐廳，累計四間食肆疑爆疫。

會員確診 深灣遊艇會關三日

第四波武漢肺炎疫情透過歌舞群組在上流社會廣為傳播，深灣遊艇俱樂部亦被波及，宣佈暫時關閉至12月1日。

俱樂部昨在官網發出通告，指接獲衞生防護中心通知，一名於本月26日到訪過該會的會員確診武肺，故前晚6時起暫時關閉至12月2日早上才重開。

通告指，目前未掌。。。。。。。。

據了解，該會所本月。。。。。。。。